許智峯全家銀行戶口被凍惹恐慌 民主派部署資產逃生門

"有熟悉銀行運作人士認為，銀行只是執行警方指示，卻受到外界指責實屬不幸，認為銀行作為跨國機構，難以拒絕執法機關的要求。亦有銀行界中人笑說，早前美國制裁官員，銀行終止他們的戶口及樓按，涉及的人更多，坊間惹來的反彈就不一樣。"

兩者性質差咁遠, 一個明顯係政治檢控一個係違反人權比人制裁

pish

賣樓轉走資金去海外啦

講咗兩年, 泛民班ON當耳邊風

匯豐就係連受警方指示都唔肯/唔敢講先比人屌喎

有險可守
同宜家D 留港撚一樣
未到出事果日, 佢地都覺得自己唔會有事

宜家講左了
話再次接獲警方ORDER凍資

銀行只係一條大白鯊

而家先走，遲唔遲啲

一生人努力既積蓄

我唔明點解要放係一個唔安全既香港

INSANE

分散風險
每度放d

部分可以考慮買美股

=============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

政治人物開戶口唔易架。

咁留係度等充公囉

班網上軍師真係唔知嫁
政治敏感人物唔只開唔到, 過數多少少都可以比人reject transfer

所以從政，跟本就係玩命

睇少D黃細柒

實際上公民黨陳家樂果班都有外國銀行帳戶
其實係班人一直覺得自己係忠誠反對派唔會攪到自己

好彩冇做議員唔再係pep, 開離岸account都易好多

Once PEP, always PEP

一早開左同做左先開識唔識分?
陳家洛果D讀過番書有外國戶口好奇?

有d中共奴隸到出事嗰日都會感恩
會覺得冇國家冇政府會仲衰

PEP只係話職審查，並沒有說他們不能開戶

公屋,HAHA

根據樓上條ON9講法
其實大把議員都讀過番書,睇履歷都知
最起碼仔女去過國外讀書點會無帳戶

老飯民仲唔走錢根本係智力問題而唔係無方法
後生果堆議員部分好基層下就真係唔一定有

自己睇,有直系親人擔保係可能得
其實唔同地方嚴謹程度唔同

季陶真人咪姐係
仲講左台資銀行

從政從到無人脈唔曉自己諗方法

屌，果副笑笑口個仆街嘴臉

點解做得野就要流亡，點解OMDB仲可以日日大咪！